何君堯發起 9.21 清理連儂牆有無不反對通知書？

參與者會否被控非法集結？

真心求教

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

無人知

send email 去報警，無得話收唔倒

自己友嚟㗎喎

推

佢話每個地方唔會超過50人
所以唔申請

踩到上心口啦又，到時又有好多落單手足俾人收山

非食環職員清理連儂牆
唔係有律師話係刑事毀壞?

咁肯定係。只不過就算無都唔係犯法

佢話有三萬人喎

有啊，我地過去咪我地非法集結

好似要有人認啲嘢係自己嘅先可以？

佢呢個行動可唔可以成為案例？

50x18區 最多咪900人
佢話3萬人喎

如果咁都無犯法咁得啦以後出師有名
每次發夢改為「清理xxx」就得我原意係50人一個地方，其他人行過自發幫手我都無計

係喎, 要有600 個地點先可以分到每個地點50人

Agger

唔好再相信政府會同你講道理

可以。不過發起人要係何妖先可以有特權

只許周官放火。不許百姓點燈呢個道理你要明

721有無不反對通知書

佢大老細咁講

唔理啦，大家狂打999，話有人非法集結沙田
睇下黑警理唔理

我驚無人聽被cut 線

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

大家盡量爭取時間等美國果邊做野就得

3個人都非法集結啦
拎埋清潔工具 仲有埋武器

唔會
you know exactly why

因為香港已經冇執法者

啲警狗都扮睇唔到啦，佢地雙重標準又唔係第一日嘅事

9 歲唔會拉

你係何妖做咩都得

多過3個就非法集結
拉得

幫佢入紙

香港仲有執法者

不過係選擇性姐

係都唔會拉

不反對通知？
樓主，你啱啱放監？

爱国爱党唔記非法集結

WhatsApp啲差佬😂暴力事件

幫佢申請不反對得唔得
班狗出不反對就做班狗
班狗出反對就做佢地

撕一貼百 唔好硬碰 不送頭
五大訴求 缺一不可

算把啦
仲想用現有機制去玩

On9
去到而家仲覺得警犬把尺一樣？

超過三十人同一目的 已經要申請

929，一個都不能少！

有冇名區既連儂牆telegram group可以入？

藍絲做咩都唔拉架啦仲諗

你仲覺得香港有法治?

有無都唔會比人捉嫁啦 大總統黎

自己都唔團結怪得邊個

無撚有錯

報警受唔受理

921清連儂前仲有嘢可以做

有, 不過係治良好市民而不是黑社會

有又點冇又點 你覺得警察會拉你定拉佢

又係富臨

有無人報名
去做臥底，再收佢三百

陳小姐介紹 有得食有得拎

佢地擺撚到明係犯罪份子架啦 你可以點

921全民打999日

馬會都怕左佢 佢洗理警察？

Push

有機

999唔通就直接打去警署

3個係暴動啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

清理何妖隻馬啲屎

999話黑衫聚集咪得囉.即刻幾車狗過黎呀

唔好咁撚天真 班黑警最想佢地搞事

咁佢認係佢既,係咪食環告得佢啦又

黑社會偽政府之下

你做乜都錯
佢永遠啱

報大數蓋之前條數呱

Popo都唔會做嘢啦
警黑合作 開心都嚟唔切

1個都非法集結啦

係1個人翻緊屋企就暴動
坐地鐵係非法集結
遇到狗隻擋路阻你翻屋企就係你阻差辦公
用相機影狗隻就係妨外司法公正

推！
講到活動內容係響應何君堯呼籲
號召清理連儂牆運動
睇吓班垃圾警犬點回應
反對又死，不反對又死

佢地wts唔係比人收曬皮咩

On9少陣 隨時有大紫荊勳章

仲理依D？

你721係咪未出世？

報下驚

後生是原罪罪名拉左你入新屋嶺再後上

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

係犯法又點?係非法集結又點?
你覺得d警察會拉人咩?
而家果d唔係執行公義既警察黎架

佢地洗乜依情序做野架，有大陸撐腰喎

曬氣啦，只要撐警打劫殺人蛋姦都得

咁食環應該告9左貼果位手足先

無人接或者cut線咪有彈藥話黑警唔做嘢囉。

我出世未關你Q事咩，咁叻唔該你俾啲有建設性嘅意見喇。

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

721咪試左囉議員打電話添
夠彈藥未？結果呢黑狗明刀明槍唔撚做野你唔係唔知呀嘛

破壞連儂牆 算唔算刑事毀壞

我唔信罪大得過佢刑毀囉

有人聽嘅 記住錄音

「夠彈藥」係話可以响傳媒輿論上煲大件事呀。

去打柒佢啦

有無得幫佢申請?
等popo唔批?

3慢人, 一人$500, 都千5萬

明顯係非法集結，仲藏有攻擊性武器

佢地幾多人都合法，我地一個都犯法

夠唔夠錢找數㗎

樓主on 9

歡迎何妖測試交通壓力

黑社會唔會拉黑社會

唔好放過任何一個文宣黑警選擇性執法嘅機會